###### 玩转金刚>金刚字典>

### 金刚VPN产品与VPN服务的价值

#### 使用金刚VPN产品和VPN服务：
  - 将帮助[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)隐藏、保护其IP地址、地理位置等个人隐私信息，使其所访问的网站（不包括地图类网站）无法捕获上述信息
  - 将帮助[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)隐藏、保护其所访问的目标网站的域名等信息，使为其提供Internet接入服务的用户本地电话公司及第三方无法捕获上述信息，无法对[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)进行上网行为分析
  - 将帮助[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)突破第三方设立的[ 网络防火墙 ](/LadderFree/kkDictionary/FireWall.md)，亦称[ 翻墙 ](/LadderFree/kkDictionary/OverTheWall.md)，使其在Internet上畅行无阻，自由上网
  - 将加密[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)与其所访问的目标网站之间、[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)使用墙外社交媒体时所传输的全部往来信息，使第三方即使采用当今最先进的技术也无法破译，从而保护[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)的隐私和安全
  - 将帮助[ 金刚    ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)
的公司（或非公司组织）用户，使其员工有能力在机场、酒店等公共场所穿透公司设立的[ 网络防火墙 ](/LadderFree/kkDictionary/FireWall.md)，完成身份认证，进而访问公司内部网

#### 返回到
- [玩转金刚](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

